林超英咪扮開明中立啦 現哂形啦

寫了網誌文章，談屯門不明氣體來自何方，答案：不是大興行動中心，而是位於西北方更遠的位置。

「事發當晚屯門有人在沒有科學調查之下，指是警察秘密放催淚煙，聚眾鬧事，結果搞到真的要放催淚煙驅散，現在梳理資料之後，顯示不明氣體來自他處，當日到街上鬧事的人不知有何感想？」

直理不容易得出，可惜後真相時代，不少人只以自己的直覺為根據，這樣是十分危險的。謹以今次為例，懇請大家讓理性指導行為，遠離魯莽，以免萬一出事時後悔莫及。

哦，原來政府無責任查既
原來市民猜測係犯法既，一句唔係就大撚哂

你林超英又有無科學調查過此事？

用腦都知唔係大興行動基地
個位附近咁多高樓，係真一定會有人影到

咁究竟係咩氣體?
同埋啲人覺得係TG應該因為啲氣體同TG相似，都會刺激，先有咁嘅猜測，加上你班狗聲譽負資產，邊撚個會信你?

解放軍啊

大亞灣核爆都可以唔認

要求澄清叫聚眾鬧事
快d拉晒我哋告尋釁滋事

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

政府都無調查啦

我反而覺得佢係過份理性科學膠

唔係大興基地，咁咪即係黑警喺礦山村放催淚彈囉，啲症狀有咩吻合得過催淚彈？

大口狗否決左

責任係政府到，市民懷疑好正常。
到而家政府都無出黎講過野，反而寫文屌我哋

未寫到最尾都仲扮哂言之有物咁
一睇到尾 嘩屌

Tg除常見CS gas之外有其他化學品都有效

隔左四日政府都冇交代過發生咩事呀
再有下次就死人啦

就算唔係tg，咁撚大件事政府連交代都冇，都應該抵話啦。而家調轉槍頭 blame the victim 聚眾鬧事？
應該環保環到腦都冇埋

林超英比哂提示啦
唔係警犬做，咁係邊個做？？？ 係老解呀
你睇返佢個張圖佢講到明源頭係良景後山

良景後山入面係咩？？ 係人都知有個靶場啦

佢第一張圖反而誤導左自己，靶場範圍邊止得青山個面咁少，去到乾山良景後面都係靶場範圍

痴撚線

佢作為前高官兼學者，應該係幫手要求政府查

北至廈村，南至小冷水，西至下白泥，東至青山山頂都係操炮區

blame the victim on9 依家係居民受害先要搵係邊個做 你走黎話大家估錯解決到咩問題

咁佢咁叻咪幫市民搵真相，市民知道真相自己咪唔會猜測，佢又唔撚去搵

呢啲時候仲用科學家角度睇 正宗係企係象牙塔屌賤民

黑警係可以選擇澄清調查同公報調查進度, 而唔係一黎就放TG, 你話報警各樣投訴查詢我相信係好多人做左, 冇答案咪唯有去報重防嘅警署門口問囉, 你話點解係懷疑黑警? 如果有遮有口罩就可以懷疑有參與示威, 咁有疑似催淚氣體唔懷疑黑警仲可以懷疑邊個? 邊個放左幾千粒呀? 林超英咁冷靜係咪想講真係解放軍放呀? 屌你老味, 都痴撚線

其實無問題
但咁你證唔證明到唔係黑警做既先
證明唔到 仲有乜資格屌人

更西北

一係填田區
一係解放軍軍營

屌佢老母啦
有疑似不明催淚氣體梗係去曱甴屋追究
乜撚野聚眾鬧事

條友連靶場範圍都無搞清楚

所以既源頭方向咪正正係靶場囉

蚞蛁蝧不鳩嬲冇料扮四條

弱智
831夠冇證據證明黑警殺人啦
咁係咪真係冇殺到人?

agger

呢條環保膠幾時出黎屌警犬催淚彈污染空氣
胡椒水污染海港？

this

林超英你咁撚醒唔去查？ 我住屯門就吸毒氣聽你鳩up

林超英收皮罷啦 , 搞撚清楚清晨 同 凌晨先出黎講野啦

個靶場足足佔咗差唔多半個屯門

咁當晚啲人要求交代又唔出黎澄清

同環保有關
阿林先生會似返個人

係要交代 連原因都唔搵就話唔關事
返去幫震英含撚啦

所以林超英咪on9囉

唔知佢咁L藍

咁咪開 file 查囉

林超榮老婆係屈穎妍

佢根本唔理性
多人吸入不明氣體後不適，理性科學就叫政府開 file 查，詳細報告交代
唔係話人冇證據係警察放不明氣體

咁怪得之前有班村民都唔撚信佢 平時扮撚哂野

同環保有關
阿林先生就會以離地嘅姿態屌鳩你哋37度仲開冷氣

寫文呢個係林超英呀做過天文台台長果個呀
唔係頭條個超人呀

提提你
this is 林超英
not 林超榮

雖然爭一隻字，但唔同人嚟

咪臭係
理撚得你吹乜嘢風向
不明有害氣體 政府唔查仲要屌返市民轉頭

環保人士有偏激丶溫和，佢屬較偏激，可能同個樣有關

佢本人好似真係會37度唔開冷氣
不過環保撚最乞鳩人憎就係用道德綁架黎迫人跟佢地果套

同樣都係前任天文台長，李本瀅比佢好好多。

佢想人理性啲科學啲都唔使鬧人啦

其實當日唔即刻出新聞稿公告話會撤查已經錯失時機
不過你點可以預期呢個正苦有管治能力
分分鐘佢都唔知咩事, 班狗狗漏又好解放軍漏又好, 都唔洗通報既

不嬲紅底，明日大愚你就知咩料

叻喇叻喇
聞撚住啲毒氣仲要科學驗證邊道黎
查撚完都死鳩左啦
有毒氣唔係揾警察就揾消防架啦屌你老味

咁即係點 石頭爆出黎㗎？

又係條林超英，臭晒朵啦條粉腸

垃圾林超英快撚啲仆街死啦

林超英對世界最有貢獻就係夏天堅持開風扇唔開冷氣

有毒氣體無害咪得囉
講咁多廢話把撚咩

今日咪出左新聞囉

甴近平

佢係唔係知道啲野

近代出現過一批超級理性既科學膠，做乜鳩野都有晒科學跟據同邏輯

就係納粹黨

呢D仆街先最撚危險
簡單講，就係無人性
俾呢D人當管治階層，成個社會慘過食屎

羅致光 又係 60歲中年

其實我更加信係喺支那飄過嚟

林超英同五毛咪一撚樣
有不明氣體去報案好正常
但當時無故出防暴攻擊市民就已經有合理懷疑

全香港有能力出化武就得香港警隊同中共

咁當日點解咁多消防車喺度呀，
唔好話咁啱演練呀

第一 市民係懷疑 並無話一定係
第二 市民出黎係希望政府幫到市民解決呢d有害異味危機 即使唔係催淚彈 有異味及有小童對該氣體有不良反應 呢個係事實
第三 到呢一刻政府都係無幫助過屯門區市民

"聚眾鬧事"，用字咁文滙大公feel嘅？

咁係咪可以不了了之呀？on9

中共行嘅咪就係科學社會主義囉

咁條友有冇拎證據出黎證明係來自其他地方先
照佢咁講 核電廠爆左有輻射都可以唔應啦

嘩 民眾出嚟要求比個合理解釋同處理 查明真相 捍衛番當區居民既人身安全同健康 俾你講成「聚眾鬧事」 偷換概念 本末倒置

根本係垃圾死左家
唔開冷氣就扮環保專家，政府嘅環保政策，屁都唔敢放個

理乜性，科乜學，嗰陣又唔見佢理性跟科學掛8號，香港平日8號風都係佢走咗先掛到

好笑
幫警察喊冤
咁邊個幫屯門市民喊冤?

其實解釋有破綻。

政府報告話當日中午由東風轉北風 (政府個結論係唔撚知)，所以啲氣體早前吹左去西面，轉風後吹左去南面係唔出奇，而唔係大興行動基地西面有氣體就斷言唔關差佬事。

以上都唔係肯定，只係一個可能。根本就無得肯定只能推斷，林生個解釋都係其中一個可能，我唔明林生作為科學家點解可以咁肯定。

因為佢寫呢篇野果陣唔係以科學家之心寫

曱甴王
甴近平
江甴文
毛甴東

咁係由邊到嚟

下面啲支持者全部都係殘體字

「宣佈」政府若不在今個星期六之前宣佈成立獨立調查委員會調查警暴，我等將會行動升級。 (2)

林超英反對郊野公園邊陲地起屋
一早知佢係on99

佢個分析好似局限係風向, 但係市區大廈之間氣流好似完全冇提及

咁大件事故 政府唔追查源頭 (做樣都要下話)
當係未知化學氣體呢個前題, 唔去檢查受影響市民, 冇任何醫療健康方面跟進 直頭有人要入醫院喎
除非政府知係乜野化學物, 所以唔需要跟進

作為一個信科學嘅人, 係咪覺得有化學野洩漏, 去到某個範圍好似啲人感覺唔到就當冇影響到
然後blame市民有冤氣, 冇野下話

on9 dou

政府有責任去追查，真係稅就要交死就由得你死

條仆街搞到我10多年前返工差d無命
勁撚憎佢

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

林超英fb大量假acc灌like

衰到買毛

其實狗政府呢鑊可能係要同解放軍含撚，唔敢出聲……一開始就覺得係操炮區出事，地勢高，當時吹西北風，而且出事嘅消息似乎係由新圍苑開始傳出

7

睇過閪名就知啦，超英趕美中共撚。

戇鳩，西北唔係黑狗都係中共啦。無論何種原因，都會隱瞞。

應該係高地放

其實普通tgas吹到好遠根本影響唔到人的
仲有d on9假acc用 filter整到大興好似有煙

on9林

入哂院
影響唔到人?